有冇玩過有隻電腦遊戲魔幻世紀？

佢玩法係你係一個城嘅國王，要設定啲獎賞等啲英雄去殺啲怪物，有冇人玩過？

無人玩過？